% @Points 6
% @Packages tdsfrmath
\begin{enumerate}
  \item Pour chacune des affirmations suivantes, cocher la case \og{}\textit{Vrai}\fg{} ou \og{}\textit{Faux}\fg{}.
  \bigskip
  
  \newcounter{NoLigne}
  \newcommand{\NoLigne}{\stepcounter{NoLigne}\Circled{\arabic{NoLigne}}}
  \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[c,0.3]X[l,4]X[c,1]},hlines,stretch=2,rows={valign={m}}}
    \NoLigne & Si $MODE$ est un parallélogramme alors $\V{MO}+\V{ME} = \V{MD}$               & Vrai \quad\faSquare[regular] & Faux  \quad\faSquare[regular] \\
    \NoLigne & Si $\V{AB}=\V{CD}$ alors $\V{AC}=\V{BD}$                                      & Vrai \quad\faSquare[regular] & Faux  \quad\faSquare[regular] \\
    \NoLigne & Si $\V{AB}=\V{AC}$ alors $C=B$                                                & Vrai \quad\faSquare[regular] & Faux  \quad\faSquare[regular] \\
    \NoLigne & Si deux vecteurs sont égaux alors ils sont colinéaires                        & Vrai \quad\faSquare[regular] & Faux  \quad\faSquare[regular] \\
    \NoLigne & Si $E$ est milieu de $[MN]$ alors $\V{ME}=\frac{1}{2}\V{NM}$                  & Vrai \quad\faSquare[regular] & Faux  \quad\faSquare[regular] \\
    \NoLigne & {Si $\vectu=4\V{AB}+\frac{3}{4}\V{AC}$ et $\vectv=-2\V{AB}+\frac{3}{8}\V{CA}$                                                                \\  alors $\vectu$ et $\vectv$ sont colinéaires} & Vrai \quad\faSquare[regular] & Faux  \quad\faSquare[regular] \\
  \end{tblr}
  \bigskip

  \item \begin{enumerate}
    \item Justifier la réponse donnée pour l'affirmation \no{2}.
    \item Justifier la réponse donnée pour l'affirmation \no{6}.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}